法唔法國有無不反對通知書都差唔多

先唔講根本示威係唔需要黑警批準
反正有果陣比佢拉到，都係告非法集結
不反對通知書寫既範圍，班畜牲照射催淚彈兼亂黎

反而無張通知書，就無指定遊行路線範圍同集合時間，即係任我地玩

但同時請緊記，小心安全，果日既對手真係黑警+黑社會，請和理非都要齊裝

法國

政權都唔信 做乜仲守佢地訂嘅法律？
自己話事啦

咁就上午啦

即刻膠化

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

727 數萬人印18區遊行申請書 去元朗警署交？
惗起都震撼

無不反對通知書，會少左好多和理非

又話跟通知書時間，而家唔使跟啦

問題係好難集合囉, 旺角平日夠多人啦

立刻宣布新集合時間啦
嗰啲咩968，唔使理，叫啲人入屯門搭西鐵

認真唔好亂貼圖，張圖係指明係一星期前申請既遊行
而今次遊行係少過一個星期申請，所以24小時前ban就得
唔信自己睇法例

我要去行街消費，你理得我啫死黑警

反對遊行=流水社運極致

同埋果日如果果日混戰，班狗應該唔會用催淚彈
我地就話食慣姐，元朗班死老野吸一淡，升天都似

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

着黑衫唔代表遊行人士

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果